{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46395&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화그랑빌펜션"
    },
    "text": "全客室が海の展望を持っており、干潟体験が可能なペンションで、フットサル場と卓球場を備えています。 周辺には江華光星堡と東幕海水浴場、摩尼山が位置しており、車両でそれぞれ20分、22分、25分で到着することができます。 入室は5時以降に可能で、退室は12時以前にしなければなりません。 すべての客室は禁煙室です。 客室内では一部の客室では炊事ができ、客室内には炊事道具と食器類が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキューができる施設もあり、使用料とレンタル料を支払う必要があります。 団体客室の予約は事前に協議していただく必要があり、人数を超えたり訪問客はできません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、保護者と同伴しない未成年者も利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任です。 火災危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能で、退室は12時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事はできますか？",
            "answer": "一部の客室では炊事ができ、客室内には炊事道具と食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができる施設もあります。ただし、使用料とレンタル料を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "団体客室の予約はできますか？",
            "answer": "団体客室の予約は事前に協議していただく必要があります。また、人数を超えたり訪問客はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内ではペットの出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者と同伴しない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "施設の写真は実際のものと一致していますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を客室内で使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質である火薬と爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金や客室の予約に関して、変更はありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 426
    }
}